屌曬你班散水撚，同我即刻番佐敦，佐敦根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

守城